同性之間係唔係唔可以有純友誼？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

大家分享下

你條淘寶廢人可以同時有錢同窮
有咩唔得?

你條五毛真係忙

唔好成日搞基啦

你睇撚清楚你個topic 未

你好基呀

交心朋友

能成為密友總帶著愛

同你個名一樣